好撚窮啊!!?!!!?!?!?!?!!

好撚窮啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好撚窮啊
點解咁撚窮啊
點解咁撚窮
點解
咁撚窮啊
好撚窮啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚窮啊

同李十X講，分d比你

好撚窮啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

窮有咩唔好

點解可以咁咁撚窮
點解?

點窮法

窮撚過閪啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

真心想知點解咁窮

因為你on9

真係好窮好想死
讀緊書 自己比學費同日常開支
點知個老母仲可以係咁問我攞錢

你咩level?

圍爐啦一齊

點解啲有錢佬成撚日去旅行?

因為佢係有錢佬

屌!&#^!$^%!^#%!I$^%!IU$%

我都想知點解咁撚窮